有邊一刻令你感受到自己係被愛？

我嚟m勁唔舒服
佢送我返去嘅時候 我死狗咁款

男朋友全程拖住我隻手
然後途中佢攬實我之後同我講
：如果有下一世 都要揀你做我老婆

唔知點解嗰一刻覺得自己真係好幸福
然後就喊咗出嚟

你做左人老婆先算啦

見佢吞晒個一刻

通常愈放閃，分手得愈早

真

男朋友幫我含個下

有一次玩夢遊online，被速龍追。
有幾位法師放火魔法救左我。
我即時感受到作為同族嘅情。

冇

我唔舒服好早訓左，半夜醒左肚餓，佢話整啲野我食。
屋企其實有杯麵，叮叮點心果啲，但佢都去洗菜開火，煮個我最中意食既魚蛋米比我食

被愛嘅感覺係點

互射

有次喺佢屋企突然m到
整污糟左佢張床我嗰下呆左唔知點算好
佢斟左杯水同俾左d紙巾我
然後問我平時用開邊隻m巾叫我sd張相俾佢
佢九秒九衝左落街買返黎俾我
然後仲係咁問我有冇事做咩好似好驚咁

出街有啲見到豬嘅公仔好得意
然後就會同佢講哇隻豬好得意呀
然後佢就會即刻望住我話係呀真係好得意
雖然嗰下會即刻打柒佢
但係內心會有種好sweet嘅感覺湧出黎

仲有好多好多

佢平時訓覺訓到豬咁快訓著又好難醒
有日我訓訓下個肚痛醒左
痛左好耐忍唔住拍醒左佢話肚痛
佢即刻彈起身衝左入廚房拎左杯暖水俾我
飲完又真係好左d
飲完之後佢話你訓啦我等你訓左我先訓
然後佢攬住我一路摸住我個頭等我訓著

當年我冇放閃 都係2年就分

無用架 你覺得被愛嘅時候 可能對方根本唔係愛緊你
分手個陣咪又係可以顛覆哂被愛嘅證據

旅行搭d幾個鐘既長途車 聽歌冇理佢
佢怕怕羞咁 突然kiss落嚟 挨住我膊頭

咁大個人都未試過